史匹堡湯漢斯新戲Oscar...唔係...The Post

梅姨又嚟坐oscars關愛座

無Harvey出手就真係齋坐

好靚

套戲變咗streep hanks

西方社會政治正確, Oscar應該走唔甩

tom hanks 爛片多
the circle 先中伏黎

拍Spielberg有保證喎
對上合作Bridge of Spies好正

tom hanks都爛片多
Sully
Bridge of Spies
Captain Phillips
近年平均一年一套正嘢喎
其它老鬼回撚哂溏9世喇

爛片都講得出